亂世不見佛，盛世不見道

亂世道士下山救世，和尚上山避禍
此為我下山之時

就嚟度劫 以救港增我功德

大師

小道以論救港不過螳螂擋車，憑添笑耳

咁你有咩用

為港爭一線生機 亦為自己爭一線生機

咁實際上你會做啲咩

法不可言

屌cctai 法師啲信徒仲未撚醒